【光復吾土 身土不二】國際戰線 (彭定康 特朗普 佩洛西 魯比奧 約翰遜 山尾 志櫻里 克鲁兹 田納特) 對香港人的說話

【抗命】

//不倒的旗幟下，脆弱的軀體因為不甘停息的脈搏繼續前行，他們要到達那裡。彈指一年，他們仍然要到達那裡。//

一年前，香港人走上街頭反惡法。駭人的槍炮聲下、刺鼻的催淚毒霧中，我們未有想過然後要怎樣，不敢想像然後會怎樣，只知道退後了，我們便再沒有然後。

一年來，我們失望、無力、疑惑，卻仍不敢退後。世界看到了我們為民主不懈奮戰、為自由倔強浴血，然後站到了我們身旁。

今後，我們誓言一息尚存，仍會在迷霧中倔強前行。

光復吾土，身土不二。

Liberate Our Home,
Until Our Last Breath.

【612一周年 十八區抗爭展覽】

去年6月12日，香港人用行動抵擋惡法，開啟流水革命開端。一年以降，港人面對無數苦難、憤怒，但亦創下過無比成就。雖然民間集會團隊無法舉辦公眾集會，但慶幸十八區區議員樂意同行，舉辦街頭展覽，讓港人回顧過去一年經歷過的一切。

民間集會團隊謹此呼籲港人在612當日︰

1. 穿著黑色衣物或配飾；
2. 參與十八區街頭展覽；
3. 在晚上八時合唱榮光。

鑒於警察表明將重兵佈防中環一帶，戒備牧師原定舉辦的唱聖詩活動。民間集會團隊聯同姜牧師正式宣佈，***取消中環區的所有活動***，留待防暴警察於中環罰企。香港人將散落全港各區紀念6.12，恥與警察為伍。

===================================

《6.12抗爭展覽街站列表》

港島

中西區︰
防暴罰企活動，香港人恥與為伍。

灣仔︰
莊士敦道灣仔道交界 20:00-22:00 梁柏堅、顧國慧、羅偉珊
銅鑼灣崇光百貨 20:00-22:00 彭卓棋、楊雪盈、麥景星、邱汶珊、張嘉莉
天后站 20:00-22:00 李永財、陳鈺琳

東區︰
小西灣社區大樓對開 20:00-22:00 李鳳琼、陳榮泰、曾因瑩、黎梓欣

南區︰
香港仔石排灣升降機塔頂 20:00-22:00 陳衍沖

------------------------

九龍

油尖旺︰
旺角洗衣街天橋(連接旺角東站) 20:00-22:00 馮達浚
旺角朗豪坊 20:00-22:00 黃子悅
佐敦道行人隧道 20:00-22:00 何富榮、朱慧芳、陳梓維
大角咀道、聚魚道交界 20:00-22:00 李傲然
尖沙咀站B1出口 20:00-22:00 賀卓軒

黃大仙︰
樂富站A出口空地 19:30-21:30 劉珈汶、鄭文杰、梁銘康
黃大仙廣場對出空地 17:00-21:30 尤漢邦、陳俊裕、張嘉宜、郭秀英、黃逸旭、陳啟淳

觀塘︰
觀塘站A出口空地 20:00-22:00 民主派觀塘區議員
油塘中心 20:00-22:00 民主派觀塘區議員
啟田商場對出 20:00-22:00 啟田連儂放映會

深水埗︰
美孚天橋底 下午至晚上 伍月蘭、李俊晞
深水埗D2出口空地 20:00-22:00 何啟明、李庭豐、衛煥南
南昌站A出口對面 20:00-22:00 黃傑朗
深盛路昇悅商場外 17:00-20:00 袁海文

九龍城︰
馬頭圍邨洋葵樓對出 (美味居) 20:00-22:00 曾健超
馬頭圍道近石塘街 (Bar Pacific) 20:00-22:00 李軒朗

------------------------

新界

葵青︰
青衣城二期天橋(連儂橋) 20:00-22:00 張文龍
葵涌廣場對開 20:00-22:00 蔡雅文
大窩口站B出口天橋 20:00-22:00 梁錦威

荃灣︰
西樓角路天橋(近西樓角花園) 20:00-22:00 潘朗聰
愉景橋連儂牆 20:00-22:00 陳劍琴
珀麗灣貝殼廣場 20:00-22:00 譚凱邦

屯門︰
卓爾廣場對出 20:00-22:00 潘智鍵
良景巴士總站 20:00-22:00 王德源

元朗︰
元朗西鐵站G出口連儂牆 20:00-22:00 李俊威
天水圍宏逸廣場 20:00-22:00 王伯羽

北區︰
粉嶺火車站 20:00-22:00 北區連線

西貢︰
坑口站B出口空地 15:00-21:00 鄭仲文、陳耀初
將軍澳站A出口空地 20:00-22:00 柯耀林、謝正楓
尚德新天橋 20:00-22:00 李嘉睿

沙田︰
大圍站A出口 20:00-22:00 黃學禮、黃浩鋒、陳運通、許銳宇、曾杰
新城市廣場 20:00-22:00 李志宏、趙柱幫、陳兆陽、盧德明、丘文俊
第一城 20:00-22:00 石威廉、勞越洲、廖栢康、楊思健

大埔︰
大埔中心投注站外 20:00-22:00 民主派大埔區議員

香港人，明天見！

光復香港
時代革命

民間集會團隊
2020年6月11日

推

光復吾土 身土不二

光復吾土，身土不二。

推推

汽車推推